🇳🇬 覺唔覺今日為左慳果幾百蚊的士錢而走去逼港鐵既人好小家？

特別日子呢幾百蚊冇得慳啦，好能小家

依個真
利申：同公司kane返的士錢

呢d日子無得賺，的士只求打個和，大家開開心心搭返程車。

無人慳家特西點搵食牙

揸車

平時都係撘的士或者自己揸車
窮撚先要走去迫巴士地鐵

你公司咁好

系

最好炒左佢啦

我本身都一個禮拜 kane 兩三次的士錢
成日要上深圳做野

ching好rich

駁唔到

ching一定成日叫雞

我唔叫雞的，要比錢

你咁靚仔唔洗叫都有大把女屌啦

約炮now？

乜唔係claim咩

kane係英式英文

依個真，大把女等住比我屌

仲驚緊個風，腳震，下次先

ching點解上forum要扮傻仔？

明明係蝗住深圳 就扮返工要去深圳
食屎啦蝗蟲

我為左搭地鐵有得claim的士都特登排地鐵

u up what ar=.=

我公司俾我claim的士
但我都搭地鐵
u工場手足？